唉屌 死黑警又濫捕打人啦

荷蘭大選舉行前夕，海牙有反政府示威，警方出動水砲和騎警驅散。

幾百名示威者在市中心一個公園聚集，反對首相呂特，部分人批評政府因應新型肺炎疫情，而實施的防疫措施。在抗議活動結束後，防暴警察進入公園清場，期間發射水砲。

有失業的示威者批評，政府對所有事情都講大話，並非為人民工作，不希望未來繼續由同一個政府執政。

又出水炮車 出撚埋騎警踩人啦
荷蘭算唔算暴政獨裁？
人民點解無反抗既權利？
Stand with the Netherlands
我們都是荷蘭人

我等攬炒巴國際游說算

又要唔食飯儲錢課金
荷蘭倡議 攬炒荷蘭

班五毛仲未入黎阻止我屌黑警？未開工？

以為琴晚旺角單嘢

民眾有冇得騎馬
大將一騎討

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

點會係香港香港警察太溫柔

我屌你老母 芝士漢堡

你睇下d荷蘭黑警幾恐怖

好暴力 要制裁荷蘭警察

Thanks